認唔認同深水埗食野真係冇得輸?

維記新香園依啲平靚正 食拉麵又有隱家 仲有好多性價比極高嘅車仔麵 深水埗搵野食真係冇輸 抵食又多種類 好易就搵到好食嘅野

有冇人仲有好推介

覺

唔覺

係附近返工表示冇啖好食

岩先食撚完混亂

又貴又難食，全撚部基層口味

全部都係垃圾

食開長發，嵩記

sor 元朗一個馬頭

元朗有得鬥

鰹之一滴

萬發

係多野食，不過好食㗎要深入D搵

認同

尋日先食完 啲三倍蒜比起以前少

平靚正 理你基唔基層

維記好撚難食喎老細

Agger

維記都好撚難食，你都好撚難服侍

P.s. 佢最多係唔好食

唔明點解有人吹奏
試過一次豬潤好普通
啲麵淋到

好似多選擇 但實際上間間都好一般

好鍾意食西九8樓間埃及野
但已經執左

維記食麵係真係難食
十幾年前開始食

文記

有咩推介

成日要諗成咩都有啲頭痕，個啲乜柒旅遊推介，十間有九間都唔好 / 抵食既

德貞幼稚園對面間雞蛋仔格仔餅